幾個69 612無出來既fd都話今個禮拜日會出來！！！！！！

有幾個fd 69無出來，因為佢地對逃犯1條例本身無咩感覺

612佢地都無出來，因為佢地怕比人拉

但自從佢地睇到612警察打人D片

佢地話佢地今次會出來

原來612係我地蘊釀一星期內第二次100萬人大遊行既催化劑

香港人，仲等咩啊？
今次無理由唔出來啦掛

大家都快D同親戚朋友宣傳星期日企出來啊

推

push

push1

多年鍵盤戰士既我會出 一言為定

Push

69 612都冇出 發夢616會出

黑警助攻